呢間香水店嘅老闆要搵人交租啦

Lisa & Sara 元朗廣場分店成功罷工
老闆點樣搵人交租金